[
    {
        "id": 1884,
        "question": "ECDADIMIZDAN MİRAS ANONİM ÖĞÜTLERİN HER BİRİ",
        "letter": "A",
        "answer": "Atasözü"
    },
    {
        "id": 1920,
        "question": "MİDENİN İSTİFRA SİNYALİ",
        "letter": "B",
        "answer": "Bulantı"
    },
    {
        "id": 1149,
        "question": "Dokumacılıkta, çözgü makinesinde çözgü ipliği bobinlerinin desen ve renk sırasına göre yerleştirildiği sehpa",
        "letter": "C",
        "answer": "cağlık"
    },
    {
        "id": 545,
        "question": "Bir dilden başka bir dile aktarma, tercüme",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çeviri"
    },
    {
        "id": 1381,
        "question": "Bir yüzeyin veya bir noktanın yüksekliğindeki yatay sınır, seviye",
        "letter": "D",
        "answer": "Düzey"
    },
    {
        "id": 1924,
        "question": "“METİN VE İÇERİK DÜZENLEYİCİLER” İÇİN KULLANILAN MESLEKİ UNVAN",
        "letter": "E",
        "answer": "Editör"
    },
    {
        "id": 1323,
        "question": "Buzlu veya dondurulmuş olarak sunulan içki, meşrubat",
        "letter": "F",
        "answer": "Frape, frappe, frozen"
    },
    {
        "id": 1424,
        "question": "Buzul bilimi",
        "letter": "G",
        "answer": "Glasiyoloji, Glasyoloji"
    },
    {
        "id": 1444,
        "question": "Sağlıklı yaşamak için alınması gerekli önlemlerin bütünü",
        "letter": "H",
        "answer": "Hıfzıssıhha"
    },
    {
        "id": 263,
        "question": "Anlama yeteneği, anlayış, akıl erdirme",
        "letter": "İ",
        "answer": "idrak, idrak etme, idrak etmek, izan"
    },
    {
        "id": 285,
        "question": "Taşıtların uğrayacakları kazadan doğacak zararların tamamının karşılanması için yapılan sigorta türü",
        "letter": "K",
        "answer": "kasko, kasko sigortası"
    },
    {
        "id": 297,
        "question": "Nilüfer cinsinden birçok bitkiye verilen genel ad",
        "letter": "L",
        "answer": "lotus"
    },
    {
        "id": 1624,
        "question": "Duyguları, düşünceleri belirtecek biçimde yüzde beliren kımıldanışlar, hareketler",
        "letter": "M",
        "answer": "Mimik, mimikler"
    },
    {
        "id": 637,
        "question": "Bir şeyin iyi veya kötü olma özelliği, kalite, özellik",
        "letter": "N",
        "answer": "Nitelik, niteliği"
    },
    {
        "id": 911,
        "question": "Eski İskandinav Mitolojisinde Baş Tanrı",
        "letter": "O",
        "answer": "Odin"
    },
    {
        "id": 31,
        "question": "Yaşam, hayat",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Ömür"
    },
    {
        "id": 383,
        "question": "Birine saldırmak için saklanarak beklenilen yer",
        "letter": "P",
        "answer": "pusu"
    },
    {
        "id": 1172,
        "question": "Adet haline gelen şey, geleneksel tören",
        "letter": "R",
        "answer": "Ritüel"
    },
    {
        "id": 1047,
        "question": "Vücutta kalbin bulunduğu tarafta olan, sağ karşıtı",
        "letter": "S",
        "answer": "sol"
    },
    {
        "id": 1687,
        "question": "Göz, alın ve yanak arasında, elmacık kemiğinin üstünde bulunan çukurumsu bölge",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şakak"
    },
    {
        "id": 1157,
        "question": "Arnavutluk'un başkenti",
        "letter": "T",
        "answer": "Tiran, Tirana"
    },
    {
        "id": 1563,
        "question": "Nükleer santrallerde en yaygın kullanılan ve radyoaktif atık bırakan yakıt",
        "letter": "U",
        "answer": "Uranyum"
    },
    {
        "id": 466,
        "question": "Anlatma, oluş, deyiş veya yapış biçimi, tarz",
        "letter": "Ü",
        "answer": "üslup"
    },
    {
        "id": 483,
        "question": "Sürekli bir yönde gidip gelme, yürüme, dolaşma",
        "letter": "V",
        "answer": "volta, volta atma, volta atmak"
    },
    {
        "id": 1772,
        "question": "Bazı bitki türlerinde besinler için depolama organı olarak kullanılan genişlemiş yapılar",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yumru, Yumrular"
    },
    {
        "id": 1303,
        "question": "Çapkın, kadın düşünü anlamlarındaki bir söz",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zampara"
    }
]